身為女仔都唔識戴con係咪好廢

每次想試戴個陣都會成日眨眼戴唔到入去，對眼勁敏感同抗拒外物
有時望住人地三兩下就已經戴好咗個陣真係覺得自己點解連咁簡單ge野都做唔到

配個陣要學埋 第一次戴多次學9個字至一個鐘

唔緊要, 識幫男朋友戴CONDOM 重要D

無用

唔係
識戴condom就得

女人大把嘢做唔好啦，揸車屎，地圖唔識睇，數唔識計，冇方向感，飯唔識煮，身邊冇男人磅住死撚咗十世啦，所以妳呢啲小事唔駛介懷喎

妳仲連個「嘅」字都唔識打，真心幾廢

都係嗰句 戴多幾次就慣

兆萬中心 有隻叫 戴con神器 好好用 我男仔都戴到

Is

買個陣個店員係比條片我睇叫我翻去試
如果有人幫我戴可能我會更驚

其實唔關係咪女仔事
純粹係你廢

10後？

男朋友都未有
我學戴con都係想變靚識男朋友

識完都用唔著

唔會幫你戴 諗多左

戴con好似好易有感染問題

好似比你講到好有道理咁

Sorry

我會繼續試的

好 多謝你

我都知

唔岩規矩，正規鋪會應該要你當場學，戴到你識，見到你識先肯放你走

佢會教你自己戴，唔係佢同你戴，係你自己

至於睇片，當然冇話唔得既，但你睇美斯完踢波，都比唔上落場有個教練睇住架wo，所以你宜家咪搞成咁

唔係

依個我都知
只係想喺重要場合戴一兩次